志雲頻道 「香港志」係乜嘢嚟㗎？一本爛書？ 董建華搵人一齊歪曲歷史？ 順便總結埋過去七天封區嘅亮麗成績同埋點樣被騷擾之餘

【時事短評】
志雲頻道
「香港志」係乜嘢嚟㗎？一本爛書？ 董建華搵人一齊歪曲歷史？
順便總結埋過去七天封區嘅亮麗成績同埋點樣被騷擾之餘，有嘢可以玩得開心？
（2021年2月7日）

志雲頻道 stephenchannel
131K subscribers

「香港志」係乜嘢嚟㗎？一本爛書？ 董建華搵人一齊歪曲歷史？
順便總結埋過去七天封區嘅亮麗成績
同埋點樣被騷擾之餘，有嘢可以玩得開心？